點睇 小組第二 13:2 小組第一

Benfica 1 - 0 Borussia Dortmund
Paris Saint Germain 4 - 0 Barcelona

Bayern Munich 5 - 1 Arsenal
Real Madrid 3 - 1 SSC Napoli

走線對弱隊你識條春

主場威力啫